點解讀紅磚大學住hall要報細數

點解報屋企幾多呎都要呃人先有hall住

讀poly嘅巴絲comment講下自己報細左幾多先有hall住

有冇poly仔可以解釋吓點解咁19

無

鬼叫宿位少 仲要多蝗蟲咩

利生 求摺友pair up

利申 fm 冇去hall booth

我有個fd條女住到鬼死咁遠都住唔到 重好似係要fm 佢報個單位面積真心唔算大 d人hall tour已經夾定哂 正正常常都報到個d真係唔知中六合彩定咩 唔通真係要報到200尺7個人住先得咩 d人咁報用隻眼睇下都知吹ga la 都唔知審個班人做咩 搞到成個system 衰哂

Waiting list都好快有得住架喎

巴打留tele

poly有得報大已經好幸福
其他大學要交證明添呀

jjjkkk96